阿爺為息民憤，全港派錢$2200！

詳情呢度問，盡覆！

想John

聽到國歌感動到賴屎加幾多

大絕

落雨加幾多錢?

賴屎賴尿加流口水 係咪會再加d

行到喊出眼淚加200，行到腳斷加400

$100

帶馬車哥哥去有無Bonus

時薪有440

好想行
今晚會諗定口號

淨低嗰五百萬人要出動了

有冇長輩圖宣傳$5000包車飯！🤣

剛剛？
你九秒九 Cap 圖？

借箭

一起步個個激動到暈低

如果你跳上台瀨加1000

著紅衫去攞完錢著黑背心同你行得唔得

錢照收加入嗌反送中有冇得諗

想John~

想登報紙請人，邊間好？

有飯盒？

錢照收 反送中

有得諗
有錢收著紅衫
但嗌反送中
不徹不散

潮吹加多500得唔得

仲要唔要人 自問識唱國歌 會望鏡頭唔怕羞

我想去. 近排冇錢使.
如果打黑衫會唔會高人工D?

長輩圖material 撐修例收外國錢 最好有人去 提供 見工 遊行 收錢過程照片 做長輩圖

收皮啦次次行完個蛇頭都唔撚見左

有無得全部人跟埋去影低有幾多人

無 去幫人篤數人地新聞照寫人數 tvb照講 cut埋你把聲同cut走你地舉牌就已經夠呃d呀叔呀伯

發現好多人登記假Facebook PM 我玩野，拿拿拿無得咁能茅柴架下

感動到有返經期加夠2000！

派反送中長輩圖俾佢地舉住行有無得諗

可選擇兩個時段？
唔係得兩個咋咩

今次支左上期先

我地已經搵左藍地某有勢力人士加盟

屌 講講下先諗起個4000都未撚俾我

騎刧

食窮佢啦屌今次
以彼之矛 攻彼之盾

收佢錢買裝備對抗返佢

200萬人去食窮佢啦

推人落樓加幾多？

我地上面大把維穩費

識唱國歌（今晚煲熟佢），行緊嗰陣唱到激動到口水鼻涕流撚哂又加幾多？

收左錢先行, 定行完先收錢 ?

勁 啲大陸人都唔識唱

上期1000

全日9-7 4千4， post 勞工處啦吊 包你萬人空巷

派得快過$4000
搞多幾次OK？

前幾日先收緊5000蚊日 咁快跌晒水

好過冇 收1000去騎劫

今次仲唔到我地做鬼？！

衝完拉左點計?

有錢收時唔止識唱 仲識愛國愛黨愛維尼

唸緊整埋banner，紅底白字點睇

無紅色衫著紅色底褲得唔得

孕婦懷3個月計一個定兩個先

中間人發過豬頭

沒錢囉 抵死

唔會拉啦傾能好晒！PM 啦！

呀婆衝擊防線

2200$ ？咁撚柒多？不如你自己要埋佢啦仆街屌你老母

push

如果激動到要打j會點樣計數

unpush

有無午餐供應

隔離post話900wo ,瀨屎加幾多

呢輪搵夠都想比D人賺下

真心想幫人

我地動物台報定7個位先，一陣交名比你

有意，想問係咪出人仔

一嚟就打大佬，點夠你玩呀？

安X殿擺20圍

無晒al啦

有半個足球場，當你贏

可以衝，有冇加薪？

屌你老母 派乜撚野錢呀 垃圾

第一次見到個價越叫越高咁缺人呀？

食橡膠子彈加幾錢先？

有80萬人喎
到時會唔會唔夠錢架

肯定到時破400萬人

Join！

急招年輕人！已已傾緊倫敦金果邊！

倒貼50萬支持啦咁愛國

又有材料整長輩圖

錢照收
後日繼續反送中

睇下派幾多日冇哂錢

收完錢 用番琴日啲標語

爭飯食?
到時我射精 射足全首
你可以慳返啲屎

揮住大五星紅旗參與加幾多？

john埋呢個,一日3000銀袋落袋

心水清

入去做低級紅

想john too

報左 支持

80萬20億唔駛，我地明日大嶼D 息都唔止啦

我著黑杉俾你打可唔可以分一半

認真想參加，長輩圖已備

外國勢力

pm想john

認真一齊去！！！去撚到反佢老母
到時著特定顏色衫or其他野做色認係自己友

拎左錢做買物資又好 幫義士又好
睇佢請得幾多個

其實我地都可以去報名參加埋，收錢之餘又可以順勢騎劫埋人地個遊行
名利雙收，有得諗

支持

幾億買遊行...真係吾小野。

係時候報名參加 等佢以為多人 但之後唔去

sd比d成日話遊行有錢收嘅人先

我扮反送中，你地搵人捉我
抹黑反送中人士ok?

派撚左4000先講野啦

喂！果日攞正牌周街屌老母啵

見到警察就屌佢哋辦事不力 令政治撒回法案

洗手糧 快撚過木木奠果4000銀

可以去齊兩個嗎

6月16啦
大家已經出席完 問佢拎錢

個午餐盒值$1300

食水咁深 我聽講有五千喎

一齊著黑衫拎白花參加

純正廣東話先有架傻仔

一百萬人去就要畀22億，去曬兩個時段就44億，正啊！

呢啲真係值得參加，以其人之道還治其人之身

急不及待要玩玩

想去, 但冇紅色衫

老老實實
去到一半全體除紅色面衫剩黑色底衫
有冇得諗

正 我join 行行大叫 黑警

2200一個時段
咁如果200萬人同佢玩曬兩個時段
條數佢點計？

想join

咁揚

如果我一邊叫口號，叫到瀨屎瀨尿，有冇得加錢？

為2000蚊跑出去支持中共真係好撚on9

中共誇啦啦 黑警死全家

有冇人一齊去完 用錢買物資

日日都分享依種on9 故仔無撚無聊

2000蚊都出賣到良知既一定係垃圾窮撚

有有飯合

一哭二跪三屌學生有無得收多啲錢

反正佢哋屈得人收錢咁落力就應該幫藍絲加人工💪
起碼$5000一位包車飯啦咁等人用😂

仲要大叫反送中

可用2000買物資俾義士 或者做法援

情緒激動 抱住女警大腿 有冇錢加？

去騎劫佢個遊行, 叫反送中

大家幫佢計下，如果要200萬人要洗幾錢！？

推

會唔會有糧出都成問題

收完錢先叫

蘋果

不送不散

遲下有個職業叫遊行師？

口號我都諗好啦
「我要搞你後面，我要射爆你」
「自由閪，撐林鄭」

其實只要我哋人數多過佢就可以騎劫
我諗5000人左右就已經可以騎劫

即pay叫返送中我去丫

唔係即pay一定唔去囉

派佢老母四千蚊都未撚比我咁快出糧比其他人？

Pmed 已收咗一半上期

大家快狗衝

一齊去拎完錢換返黑3反送中，削弱中共資產

cctvb 唔會影牌

決定紅衫加入
換番件黑衫

唔可以 騎劫冇錢收 收完先騎劫！
又食又拎

開始行之前叫佢預支左先😉

2200先一日？ 人地外國勢力重手好多啵 咁樣大家好難做

去完拎D錢買物資比義士

$22000都唔會去

認真 成班人加入但係到時搵曬記者黎影自己收錢

我100得

收錢記得搵人偷拍再叫蘋果公開全個過程

2200$
有冇咁好死

加埋訪問收錢感受

可以邊行邊唱國歌！！！

2M人日日行 行1個月共產黨正式宣佈解散

會唔會收工話有後生仔叫黑警反林鄭
所有後生仔冇糧出

thanks sharing

Save定張圖先
有廢老親戚再save遊行收錢出黎就send俾佢

2200一個 200萬人咪有44億
去幾次國庫都空

我屌 做爛市

09~19直落 5000 ok?

有冇爸打放蛇，錄低佢地比錢果刻

無錢派既話50人都應該夠

香港庫房有過千億

Me2me2有無巴打一齊

Join
求pm 賺下阿爺錢先

記得要行到一半時先好騎劫
唔係佢地又扮傻
最好記者將過程拍底 行到一半就同佢地黎過深情專訪睇下佢地良心過唔過意得去

真心想join

拖埋神樂bb出嚟 有冇額外獎金
利申 幫佢買咗保險 帶埋狗帶 絕對唔會亂咬人

200萬人行多次

出到嚟有冇500個

咁咪冇錢明日大愚

所以叫佢出發前出定一半先，唔係就幫佢玩大個場佢！

即使收得1100，又可以玩大佢，點都制啦😂😂😂😂😂😂😂

呢D污糟錢，邊個攞就死全家。

200萬人收哂2200之後改叫反送中口號

識唱阿lam果首(似夢維尼)加幾多？

我出200

屌你 係咪出現金先 一陣又成年都無

想港豬滿足 全港派2200好過喇
btw 我果4000呢

失禁加幾錢?

我實去！ 仲要攞住d錢同記者講我幾愛國！

等睇做爛市

愛香港國

多謝阿爺出錢！

拎完錢再調轉槍頭

睇你用咩進制啦

加條褲

一齊去參加拎d 錢買物資！！

你唔攞佢未又係俾廢老
攞撚咗再騎劫仲好

要一百萬人上街既話
要洗幾多錢？

唔識計

我怕佢毅進制都搞唔掂

今個遊行係我地保民生 抗修例大聯盟手足參考
拎正牌又食又拎

對維尼高潮有無得加錢

做完先派㗎，重要俾唔晒

毅進制 50萬人

要攞，攞完仲要拎去幫義士

我哋要出動，D廢佬唔知叫乜，我哋叫乜佢哋跟

小熊維尼萬歲

可以加餸
咖喱雞或牛腩

即場邊行邊打飛機同叫fd一齊去打加幾多

有冇人知終點響邊？？？

屌你地咁揚做咩有線唔洗做啦

可唔可以去兩轉
4400?

帶紅色衫去收錢食飯，食飽飯再換番件黑衫反送中唔知得唔得

Push

如果有個$5000蛇頭集晒啲廢老去到時放飛機就好玩😂

john！

尋日喺外國勢力搶咗2億喎, 乜你個蛇頭咁廢

去支持送中 紅衫 要明顯比tvb影到 收完2200蚊之後 換黑衫 再比tvb影到 同一條友

機會黎啦，係時候到和理非非混入做內鬼，一路遊行一路大叫表面支持實則暗踩的口號，如支持警方執法不出示委任証，支持林鄭媽媽體罰教仔的育兒方法，支持霸王硬上弓修例，支持一切鐵碗統治及打壓

大不了遊行完無錢收，最緊要混入成功

遊行完揾人跟佢地全晚睇下有冇收錢

你條五毛扮乜假膠啫

感動到停經加幾多

認真 點收錢？ 去到即比？
想收完錢之後衝去記者面前話自己收左錢先會出黎 冇錢收邊個會撐政府

次次遊行都話有錢派，有邊次真係有？扼鳩人！

信就去, 唔信就唔好問

叫雞咩

一齊報然後叫反送中

本身又跛又盲嘅, 聽完國歌識行返路同開眼咁會加幾多先？
利申 讀演藝 演技了得

喂 拖糧勞工處受唔受理先？
同埋有冇買員工保險？

可唔可以屌差佬 話佢地對示威者唔夠狼

你都講得啱。

勁過耶穌
習近平神蹟

去完，即刻買返兩個喼先，身邊有百幾萬朋友要去旅行

搵人入去搞分化 等佢地鬼打鬼

巴打 賺錢機會黎喇 人地出2200 你出1000請人 自己食1200

支持林奠修例 把外國反華勢力通通趕出香港
祖國不需要賺著國人錢卻搞亂香港的公司

一係唔好去. 一係就200 萬人一齊去.
阿爺見到呢次真係精神分裂

未收錢就話「香港加油！抗議暴徒亂港」
一收到錢就叫「香港加油！抗議警察亂港！反送中！撤回惡法！林鄭下臺」

有冇link, 點報？

貼22000 我做

我出夠一萬 幫我擋子彈

呢個topic幾好
應該轉貼去各大群組

屌,, 我一個禮拜人工咁濟, 請SL出去仲唔winwin

樓豬咪HILL HUI囉

Push佢哋好撚柒啊屌

不如一齊參加
跟住接受傳媒訪問果刻
集體轉反中條例

捉撚著個蛇頭行呀，叫佢先俾訂騎劫完都要佢俾埋尾數呀。唔俾打柒佢

佢拖糧未開記招做受害人聲討佢囉
佢淨係話愛國、擁護中共政權、支持送中嘛
無話唔可以要求林鄭下台、黑警警權過大、記你老母、收回暴動呢啲嘛

1日人工都唔止
2千萬可考慮

如果參加而後乘機衝擊政府會點？

死廢老 收錢搞事

為國捐軀有幾錢安家費呀？

我又join
Tmr大叫：行你老母 林鄭下台 黑警可恥 撤回收例

不如成班去參加錢照拎，到時大叫反送中，殺佢一個措手不及

成班示威者一齊參加
跟住突然謀反
你都咪話唔過癮

屌唔係5000蚊嘅咩邊個頂爛市

唔會比狗咬同清場
又有錢收

收埋反送中banner 係袋
拉banner 騎劫佢個遊行

又玩哩啲 唔知又引到幾多傻仔出黎

搵日print出黎貼街/派街

屌5000都無 又做爛市

失禁式尖叫加幾多？

昆佢地九龍都有，3000蚊

3000檔子彈 每行後一步-100

有無巴打去做卧底

我係中國人
快啲請我

支持到跳樓加幾錢？

請警員飲雞尾酒，算唔算好撚落力？

聽日又封路啦咁點返工

長輩圖要出動了

正買樓靠呢鋪

[求推]勇武派及快樂抗爭派請進(好重要)

基本上「和理非>deadline >衝，重複直至成功」正正就係馬丁路德金同Malcolm X嘅做法

咁得閒 ? 佢地都參加左罷工 ?

Join!
利申可以表演對大媽舞老女人反白眼
請加錢

我幫手搵人，抽番啲佣算啦

啲良心電視台幾時做呢啲時事專題?
題目幫你諗埋《叛徒:良心何價？》

到時連飯盒都冇個

你比我行啦
我好想鬧班偽建制派
亂港！

著住紅衫攞完錢即換做黑衫

舉反對民賤聯

有無人入到群組？

林鄭政府禍港之心不死
動用庫房派錢搞事
派走2億罐午餐肉
保民生, 不要政治, 反修例

一於個個著唔同顏色嘅衫去
騎劫成反送中遊行之餘，又可以順便lgbt埋
一舉兩得

2200*200萬

最近無咩錢 不妨搞多幾日
另外想問join曬兩個時段ok?

去到係咁反送中

拎banner
支持港政府
反送中可恥

貪心的小狗

我聽日都可以好得閒喎

行到死+十億冥通

no pay都得啦 2200喎

呢啲錢我唔賺
不過我可以幫前面個伯伯賺

你知啦，行行吓好肚餓架嘛
一唔小心又食多幾粒，食食吓就幾百粒
100 x 2200

成佰萬個簽名，仲要有錢收，二佰萬冇走雞

斷先400
搞錯

大公報

反而我地全部去

幫佢宣傳囉，順便推上報，然後再爆料話其實應該每人有5000蚊，俾攪手食左夾棍，每一個人出去就幫攪手賺2800。

另外可以話香港人得2200、內地人有4000

行完佔埋夏愨要求立刻通過修例加幾多

不如我地請人射自己

多過50000人遊行我跟佢姓

都好吖 用BB彈
但演技夠浮誇都可以呃到人

放心啦明日大嶼即將開始，今日派比我地嘅錢，好快賺得返

用血去染紅色

玩晒啦
俾其他人都有飯食唔得架咩

怕痛, 不了

倒貼1000 ok?

爺佢老母

對住鏡頭失禁流淚有冇錢加！！

想去，然後大叫黑警可恥

聽日落雨 班廢老點會同佢行

維園出發同修頓出發都差幾皮

見到記者講
我乜都唔知 只係知有錢收

首期係呢次了

go，lets go

咁多位呢排都勞民傷財啦
一齊過去呃飯食 順便搞下破壞啦

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不消極。加油！

帶cap帽口罩去
一有鏡頭錄 即刻舉起反送中banner!
分開幾個巴打做 每次一個趕走左仲有

好呀 到時一野見到個分別 支持定反對既人多d

咁不如二百萬人一齊去拎窮佢，完左留低包圍立法會

祝黑雨

有冇Ching參加，係中途突然轉反送中牌，叫反送中口號

加加埋埋咪又係得8條友

有無人同我一齊去？到現場同記者大踢爆話未有人工比！？

躝足全程有幾錢？

暫緩左仲支乜持修例呀
支持林鄭同警方就合理

喂 隔離post$5000加送一個精緻飯盒可拎走wo

Join完捐出去俾人

仆街你當我乞衣呀？！得2200？？！

失禁加幾錢

眼見我哋正係走緊2014年嘅舊路，政府一邊冷處理，一邊分裂我哋，你以為佢哋互相割蓆係我哋贏？

咁樣係同時割緊我哋嘅團結呀

所以小弟決定開個Facebook page，每日提住大家，我哋嘅目標係乜野

撤回、撤控、放人、問責、下台。

直至目標達成

多謝各位

遊個行即袋2200
仲好賺過政府嗰4000蚊
唔係唔去呀